［認真問］由cctoy移民嚟房屋台要注意乜嘢

講真，喺cctoy發言冇乜人理，嚟到房屋台各位chings反應熱烈，令我受竉若驚，不過遺憾係同時亦受到唔少人攻擊，感覺cctoy嚟嘅新移民備受歧視

我細路仔唔識世界，想問下移民嚟房屋台要注意乜嘢，要點樣做先至唔會被各位叔父歧視？

冇 用國家嚟比喻
cctoy係極權國家 房屋台就係自由國家

其實你盡量齋睇唔好留言就得

麥太保分身？打賭輸咗記得找數

唔留言刷唔到存在感我使乜移民？

邊個麥太保？呢度成日有人提起佢，房屋台風雲人物？

隔離登唔夠你玩咩

依度好似好玩啲，我鍾意同老人家傾偈

act like a human

冇乜嘢要注意，除咗一齊嗌 GOGOGO

有樓係咪基本條件？

利申：冇樓

鍾意比人玩咁癲

大家切磋切磋姐

想刷存在感不如試下去財經台將你堆新聞再post多次 再引返買股就係藍絲 一樣通 到時你一定係連登紅人

正係見到你好似過街老鼠咁比人圍 邊忽切磋

佢哋歧視新移民

注意D咩?
第一要注意用詞:
開POST個TOPIC就係好明顯想嚇人既, "黎緊幾個月樓價會大瀉", 點知俾人問兩問又話一成已經係大瀉
第二要注意內容深度, 要俾數據支持:
好多巴打叫你提供數據, 你又話無, 話係FORECAST, 係靠經驗, 見聞, 同邏輯, 咁問你有咩經驗丫? 你又話唔答, 問你見聞, 暫時係你話你亞媽有層樓放賣無人問津, 邏輯, 更加係錯漏百出

Ching搶口到